1.1 問下自己良心 有咩藉口唔出

1.1 見

遲到好過冇到啊各位

半年喇
唔好再淨係坐喺屋企po文宣喇
唔夠㗎
求下你哋出嚟啦

致所有懷獨立意志的香港人：

我們嚮往自由，我值得擁有民主。但坐權力椅子上的是一群冷血無恥，將年青人置於死地的獨裁者。面對酷刑、殘殺、強姦，我們不能視若無睹。香港民族必須盡快建構獨立意志，在中共未來不穩局勢下尋求獨立出路，這樣才能對得起我們的下一代。假若我們再次錯失時代革命，我們便再沒有機會談香港的命途，只因我們全都在集中營相見。

選舉完了，人權民主法過了，我們沒有再修飾的藉口。為了受了傷害的人，為了仍然被困的手足，我們不能再害怕。請各支持獨立意志的香港人在元旦日一起加入我們的旗隊，讓獨立的民意展現出來，重燃對香港命途的希望。

12月8出完咪又係咁

push

你邏輯係：
因為12.8出完成效唔大=以後都唔洗再出嚟？？？

會比飯民割我地獨派 不了

唔知出嚟有咩用 不過都會照出

1月1維園見

雖然我認同而家做咩都作用唔大
但做咗起碼叫有試過
1.1見

冇藉口

閣下姐係唔出？

出 不過真心唔知出嚟有咩用

1.1 維園見維園見維園見

準時到借勢順勢好重要！

其實遲唔緊要 唔同集會 2點行到10點先啱 個個同一時間去塞得耐就早走

不過唔好做支那打尖狗

總之1.1要人啦 到時見！

返工

塞爆港島

🖐🏻🖕🏻

當權者不可能讓步答應五大訴求，呢個唔係林鄭政府尊嚴嘅問題，而係因為實行五大訴求與摧毀政權穩定性無異。

1. 徹查警暴，此舉減低武裝力量（警察）對政府嘅忠誠 ；

2. 撤回暴動定性及撤銷控罪，等同承認過去幾月嘅抗爭係正義而有效；

3. 成立獨立調查委員會，等同承認政權無法自行執行公正嘅調查；

4. 以行政命令解散立法會並實行雙普選，等同摧毀現今政府嘅「合法」基礎。

對當權者而言，回應訴求等同要特區政府自我毀滅，故此政權係冇可能主動滿足訴求。